有冇巴絲best buy 比啲防cut單心得小弟

cut第四次啦
HomePod 199.99想入
換咗三間轉運地址都唔得

除左搬去美國之外別無他選

試過集運Portland 無cut

邊間bns cut咗

Bbs
Black Friday 入咗部ipad

Bns

bns地址格式改3次都唔得，放棄
等其他優惠算